男仔係咪好憎覆Msg?

同男朋友見面果陣大家都好多野講

但係佢覆Msg就會覆得好慢
慢到會覺得無咗傾計個mood
搞到我無咩特別都唔會想搵佢
而佢最多都係瞓前會主動講聲
但自己唔搵佢又會偷偷地掛住佢
成日都因為咁覺得嬲同唔開心

究竟男仔係咪好憎覆人Msg??

好憎覆你message啫 煩撚到豬閪咁
女神我一定秒回

打字有啲麻煩

係 佢已經變左心 可以分手了

見面都已讀唔到你咪焗住要多野講

同佢講笑 堅好笑果啲 佢就會想應
日日講埋啲掛住你食咗飯未做緊咩其實幾廢

我敢賭女神搵佢都要等番個幾鐘

無錯
條女咁撚煩，返工已經咁攰 日日放工仲要覆咁無聊既msg。
出到街妝又唔撚化成個麻甩佬咁
已經無野想講

✔️✔️

又駁唔到 可能真係咁

連登仔：感情問題一律分手

Hi連豬麻糰 睇落你都無野好煩

都真係成日講廢野 純粹係因為掛住先想搵
無乜特別嘢要講佢知

個名

佢係咪鍾意打機？
打機既人 係唔鍾意睇手機回msg 除非打完

利申：永遠都係完場果陣先睇手機 然後比人問候去撚左邊度

男朋友喎咩都講得架啦下話

你女朋友？
邊有咁多有趣野 拍拖係無聊架啦
我同佢出街都會扮下靚
但佢反而唔想我比人睇蝕曬

唔識改個好名

係 基本上全日都係打緊機
佢有時仲會因為打機刪埋noti廢事阻住
真係嬲到
我都會想問佢去撚咗邊到
然後佢會好淡定答打緊機

睇你啲reply個名改得幾好

打緊機點覆你呀

多謝你讚小弟

見面都講哂近排發生嘅事
變咗wts都係講廢野 之後佢就會覆得好慢

想飲豆漿

洗唔洗打咁耐
係咪打機緊要過女朋友？

：係

都話打緊機咯！！！！屌你唔好煩我添呀
見面我唔係打緊機嘛

你秒回我咪冇時間開另一場囉又唔係秒回喎，咁我冇野做咁點呀？打機囉打到一半又要搵我

真係可以日日打都唔厭？
好彩見面佢唔敢打

你秒回我咪秒回番你囉
下次打埋電話比你添呀
等跌rank啦

Exactly 就算我係女都成日比人問候
真係除左句打機都唔知答咩
打機真係會手機都唔得閒睇
其實有電話到都唔太想聽
打完機就會正常番 不過因為咁都鬧過幾次交
佢有試過想陪我打 但我覺得太勉強就唔好夾硬黎 我又攰佢又攰
不過 我會節制同埋要番工 到某個鐘數就收機
就會變左差唔多鐘數覆番佢 之後就唔玩專心傾計傾到訓
我諗點相處先大家舒服 係要傾下遷就下番黎既

要低糖嘅

靜你音唔聽囉 一定要聽嫁？

啱呀

唔係，佢就係唔想覆你

打rank會戰果陣一定係斷六親

佢打完機嘅時候就係講Goodnight瞓覺嘅時間
都抱怨過但又無真係嗌交
變咗自己係到嬲同上連登開post....

我知佢真係個個都唔覆
覆得最多已經係我

你唔係以為會留返啲時間比你下話
打機>訓教>低糖黑豆漿

真係就快爆血管

你試下嘈多幾次就會鬧
基於女人橫蠻無理既基因 我係會挖番佢幾時幾時冇理我我都冇嘈佢黎反駁 然後就委屈地喊左出黎
鬧多兩三次 我又廢事嘈抽間歇時間覆一兩個字
然後夜晚早d收機訓覺傾耐d
總之我打機果陣佢體諒唔嘈既話 我都會識做既

屌
佢啲friend都成日咁樣笑我

可能佢平時少用wts掛，或者有嘢忙緊

佢係脾氣好到傻嘅男朋友
基本上都無真正惡返我
次次都係道歉hea我就算
我都唔好意思再因為咁嬲佢

我係要打機架啦有時你發下脾氣咪唔玩一兩舖同啲frd呻下氹返你咪再打過

我無處不在

我唯有同自己講
佢打機都好過去識女仔啦
但都仲係好嬲

我就覺得自己冇問題嘅你發我脾氣都盞搞架姐 有時覺得你仲煩
約下我出街 發少啲脾氣 我可能會放棄打機出下街嘅